大家願意犧牲D咩黎換鐘鉉復活?

如果佢可以復活, 我願意一日唔上連登!

犧牲陳靜bb

用你換

我啲腳毛

果堆盲反任何野既小學雞連登仔

人地揀得個條路行
你仲想佢黎多一獲?
但如果你話用林鄭689咁我無所謂啦

樓主

吾巧牙

關我撚事

樓主老母

犧牲成個韓國娛樂圈

換你一世唔上連登

剪完既腳指甲

成績

利申科科都fail

我的脂肪

朱經緯

樓豬

我願意唔再單身

林鄭條命算啦

林鄭

南北韓

復活? 不了

整個中國共產黨

5得啊🙈

5可以犧牲me ga😑

全港煙產條命

犧牲我隻智慧齒

一條薯條

連登所有泡狗

用振英交換

10蚊

所有共狗

我final f哂個D科啦

欣宜.

死得好啊

犧牲條毛呀

復活之後會唔會開心先

又吹捧韓狗

而我不知道鐘鉉是誰

我半日唔上就可以了

我蝕底d 屌1次iu比佢復活啦

少左咩都唔換
人地死關我鬼事

13億人條命

邊撚個復活無所謂，最緊要可以犧牲你

朱徑緯

你

金正恩

我願意犧牲一條鳩毛